「檢舉達人」尾隨性侵未遂小模 DNA扯出10年前舊案

色字頭上一把刀，「檢舉達人」性侵小模未遂遭判刑！

《蘋果》即時新聞昨報導「小模洗澡險失身 狼闖香閨「熄火」囚4年」，台北市40多歲淫

狼施力仁今年3月半夜在中山北路二段附近看見一名20多歲網拍女模落單，竟精蟲衝腦，

尾隨她回租屋公寓，趁小模洗澡時，用雨傘撬開門鎖直闖浴室，將小模壓制在地企圖性侵

，所幸小模機警周旋，成功讓施男「熄火」，事後報警並向《蘋果》投訴揪狼。台北地院

昨依侵入住宅強制性交未遂罪判施男4年徒刑。

今日出刊的《自由時報》報導，施男曾在中山區一家按摩院擔任泊車小弟，熟悉當地路線

，犯案前是位「檢舉達人」，經常檢舉市區違規停車；且此案還牽扯出案外案，今年5月

刑事局鑑識中心根據施男DNA，竟比對出他與10年前一起未被偵破的性侵案的嫌犯DNA一致

，據了解，10年前一位女子返家途中，遭一色狼持刀脅持去頂樓性侵得逞，手法與施男幾

乎如出一轍，懷疑他已並非首次作案，此案由北檢另行偵辦中。

應該老強不少台妹
台妹大部分未必會報案

到底佢係點周旋

我都想知呢樣
唔通話自己係變性人定有性病？

真係要睇埋相先知